721遊行終點係修頓，之後一百萬人行去參觀書展，好合理姐

今年書展星期日的開放時間係上午10時至晚上10時

而遊行不反對通知書係到九點，我哋作為熱愛讀書的文青去會展吸收知識，好合理姐

由生地行入死地?不了

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權